[麻煩推到畀中大嘅朋友睇到]唔知你哋有冇做過， 我建議你哋直接出聲明或者聯絡美國要求美國介入

我講緊嘅唔係以美國綠卡 or 美國passport holder嘅身份要求大使館支援，而係以中文大學 學生身份向國際社會要求人道救援及維和部隊軍事介入保護

當年盧旺達大屠殺， 一開始國際社會都唔撚care， 但係最後出兵保護某啲機構

你向聯合國要求維和部隊都要做

雖則佢哋無視你嘅機會係九成九不過你唔做佢無視你嘅機率係100%

麻煩推上熱門

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

pish

聯合國，不了

你當落佢面又好乜都好

你唔向佢要求你直頭冇向佢求救咁佢可以當聽唔到睇唔到唔處理

你向佢要求，佢拒絕你至少可以畀啲外國左膠睇聯合國幾仆街

你唔做主動人哋唔介入係你所當然

推